有無人知903呢張poster嘅精粹喺邊？

就係所有表演單位都要重複三次呀

謝霆鋒